X偏方 全民拆解II[粵]

X偏方 全民拆解II[粵]

陸浩明(六號)、孫慧雪、李旻芳、余德丞率先拆解坊間的止咳偏方。洋蔥蘋果水有助舒緩咳嗽？關鍵在於洋蔥蘊藏檞皮素，但為何還需配合蘋果？中醫學認為以薑擦背亦能止咳，留意醫師指示的正確穴位。「街頭偏方」由德丞搜羅坊間的羅漢果茶飲，老字號羅漢果茶、即沖羅漢甘果茶、陳皮紅棗羅漢果茶各有甚麼功效？六號採用白蘿蔔、蜂蜜製作日本人的止咳偏方；女中醫並細談白蘿蔔「破氣」之說。另外，蜂蜜咖啡、黑朱古力亦可舒緩咳嗽？

屌

樓主躝開啦

樓主老母畀狗屌

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

酸胃雪唔係無做啦咩

又dick

雪雪生完係老咗啲

6號黑人憎啲

打

李旻芳

6號背住仲要拎住個野

拔過罐

阿雪做咩出返嚟撈???

套嘢都幾悶

生左女要揾錢

似星期日早上d

佢果個仔黎

都係咁撚正

又話嫁咗個有錢仔嘅

係？哦

破氣係食左某d野先破好似
同埋男人...